其實狗都要放工

狗都係要放工休息
同埋而家咁多狗都被人點咗相
咁多人上連登 總有啲街坊街里大約知啲狗住邊 咩單位
有無人可以點幾隻狗相 知道佢住邊
得閒接下佢放工個啲？得閒上佢屋企探下佢
又可以幫佢地叫下外賣
利申 養開狗仔

727 278 警狗打人合集

我都搵緊有冇鄰居做狗，不過佢地好多都有宿舍

總有啲唔係住宿舍嘅

其實有好多紀律陪隊宿舍，只係普通居屋，保安冇乜特別。佢地一樣會喺樓下食茶記，老婆去銜市買餸。咪又係普通人一個~

推

有無水喉佬幫手互換下食水同咸水喉？

打電話去叫外賣比佢地關心下有無得諗？

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

佢地阿爸阿媽好似都唔後生
小朋友又細
好偉大

Exactly what 樓豬 wants

狗宿舍